究竟攻擊capitol呢個行為係點樣阻擋biden當選

一直話trump有心
當佢有心 呢個攻擊點解會有效
今日certify唔到咪聽日 聽日唔得咪再後日
搏支持者會長期佔領 又搏佢地會有足夠戰力?
比盡完美計劃係霸左capitol 人地唔識改第過地點?

堅持trump係有心計劃煽動嘅人 究竟有咩因由 會覺得攻入capitol係一個想阻對手當選嘅人嘅可行手段

好似話要去捉彭斯

過左好似1月20未有人認證到過半選舉人票就會有權變選舉

捉pence又關阻biden當選咩事

搏支持者會長期佔領 又搏佢地會有足夠戰力?
然後又搏冇得改地點?

本身trump預彭總發回州議會 無預班友入國會

要副總統確認選舉結果嘛。之前FF左好耐法定日確認唔到就要去到一州一票投個總統出黎，共和黨掌多數就會侵贏。 好似係咁

我都係咁諗 但有班人同而家美國都係當佢有心嘛
我就係想知果班人 點解覺得攻入去會可行同有成效 trump會選擇去做

所以你理解原先計劃係囚pence到1月20為止?
你係覺得trump有計劃要人攻?

你咪睇返兒登仔d打飛機post囉
打之前就講到侵侵天下無敵 運籌帷幄制勝於千里之外 攻入國會 再現1776
衰撚左就扮無辜 唔明有咩大不了

偷契媽部電腦，捉dem叛國
sauce: 路透社

你個標題: 究竟攻擊capitol呢個行為係點樣阻擋biden當選，已經回答左了

你要再問係咪侵叫攻入去，尼個表面證據唔係我地會搵到留返比法庭，如果之後會告侵的話。

你爬返之前侵粉D文，各大KOL點講。佢地嗰種熱誠係堅信確認唔到結果係一定會發生，最後參議院選返贏。 正常人都覺得唔對路啦，係咁以後選參議院就得選乜鬼總統。

咁當初71攻入立法會又唔通有計劃咩

睇佢地做咩
指控trump嘅人會同佢地一樣咁幼稚
覺得certification process會被攻擊國會呢樣野搞到永久取消?

捉走pence就係個動機你唔覺得係笑話黎?

比班散沙keep佢兩個禮拜?

d人鬧話有計劃嘛

但我諗唔明點解會去"玫擊" 所以都唔好傾係咪提前計劃
上面話個玫擊嘅目標係捉走pence
但呢個捉走要有效 就要擄走 搵地方守佢2星期

原先個劇本係要彭斯唔確認結果，但彭斯唔肯企硬再立刻確認選舉結果。侵對彭斯炸型，侵粉又屌鳩佢。咁先比到位人入啫。捉彭斯係咪笑話? 都係架。
但又唔至於鳩吹老屈，都有個前因後果有論述的

pence有幾多機會確認結果呢?
如果佢有成2星期 有成1年 攻入去真係笑話
你話佢得一個鐘 hold到一個鐘就化解左biden當選就叫有個因由姐
咁都覺得trump會想有人攻入去?

而且呢個解釋嘅話 殺人capitol個前因後果完全係發pence脾氣
唔係為連任 對結果對程序完全冇影響

你本人係覺得係trump煽動攻入 定只係估緊指控佢嘅人嘅諗法

殺*入capitol

Loop返去之前，侵粉同KOL嗰種熱誠係真係覺得條橋係work。蕭生話法定左嗰日確認就係嗰日(6號)，7號8號9號同之後都唔得，蕭生個講法係正確只係頂一日就攪掂，後尾睇返美國好似都係當日急急腳投埋。

你反問我都無用，我又唔係美國佬。都係無影響力的啦

侵陣營一路都講緊用武力改變選舉結果（或者用侵粉語術黎講 要守護憲法）
佔領國會/用群眾壓力（武力）威脅議員/做成大規模混亂後戒嚴

美國人都唔係睇蕭生
咁實情你都唔知係咪得當日certify先有效?

Pence係諜中諜佢一心為侵甘受罵名

大規模混亂後戒嚴嘅劇本就會係現任總統做落去 1月20後由替補而非biden接任?

佔領國會 --->佔到1月20由替補上? (會有人想像班散沙會成功又係無法想像)
用群眾壓力（武力）--->拿刀仔逼議員投比trump？

根本冇限日期 要6號開始 20號都冇未清點完就presidential line of succession代行總統職務
會由議員投係要清點完冇人得到270票

除非成世收起pence 攻入去根本阻唔到
又除非指控trump嘅人覺得trump會想人攻係出於佢唔知?

侵粉係咁諗

而biden粉係咁樣諗Trump?
由個幾月前就plan個冇鬼用嘅計劃？

而家出左結局 你馬後炮講咩都得
但事前睇 侵用武力政變係唯一可行連任方法
歷史上 Hitler Mussolini呢d都係靠陰謀同民間武裝武力政變上位
當然 侵粉選擇性失憶 自然唔會記得呢一兩個月
侵，侵既團隊，侵粉kol，仲有侵粉自己講過d咩 plan 過d咩

For a historical reason, the date is fixed and CANNOT be changed:
Congress has to finish the count and finalizes the election result so that the President-elected can go to D.C. to become the president. In the old days, it will take about 2 weeks for the far away corner of USA to reach D.C.

馬條撚咩 我又唔係比緊意見 又唔係評緊個行動 純粹揾緊一個make sense 嘅biden粉眼中嘅進攻國會理由
你話佢想革命我只可以當你on9仔

本來以為係拖到一日就會搞到程序好混亂 但根本冇呢回事 變左唯一攻入去嘅目標就只可以吹想全面佔領革命

用班咁嘅散兵謀幾日就得姐
當trump想”革命” 你真係失智
想”革命”又唔一入去又見人就殺

"The statute recognizes that this process could be lengthy and imagines the process could take in excess of five days in some cases," he continued. "The statute does not provide a deadline to complete the counting but requires that the joint session not be dissolved until then and until the results are announced. Even if the counting went beyond January 20th, when a president and vice president’s term would end, the presidential line of succession would be activated. In such a case, the Speaker of the House would likely be the first officer to become acting president until the Electoral College process is completed and a president declared."

佢淨係需要果日開始 開始左冇限要當日完成 本來就有可能比人挑戰搞到超時 同審議案一樣

如果未開始就攻佔國會等成日冇人用到就話

係唔係見人就殺。不過帶晒絞刑架，土菠蘿，膠索帶，又真係打死咗個警察，都未必冇打算殺人。而家事敗，除非佢哋有人親口講，否則企圖做咩只有佢哋自己先知。

傷亡咁輕點會意圖革命意圖殺人

不過總之我係好奇指責佢地嘅人眼中所謂嘅成功劇本係點姐
如果原先只要disrupt一日就有好大影響我都會懷疑
但如果話唯一成功條件係要革命 將國會由呢刻開始納入控制 咁我真係得啖笑
咁嘅裝備戰力人數 阿trump會覺得毫無戰術都打得贏第一場戰役 你都好睇得低個三軍總司令嘅戰場智商

成班和理非守乜春野憲法呀
不如係國會門口BBQ算啦

暫時最多人講，就係彭斯會俾佢哋殺死咗，參眾兩院會傷亡慘重。

呢啲某啲幼稚trump粉會信咁就贏左姐 要個腦停左係度唔洗諗接下來發生乜野
你話衝嘅有人咁諗我都信 但話trump係相信呢樣野而引導圍攻國會個前提根本要佢係弱智或者傻左

拜登粉會覺得當咁嘅情節發生 就係等於trump贏左控制左國家？

Trump會覺得pence死議員死就終結左兩陣型角力 咁嘅諗法一啲都唔make sense

細路都知咁樣叫打響第一炮 跟住就係內戰排除抵抗勢力 要一連串鎮壓行動 殺pence殺議員係革命第一步 唔係完成大結局完成革命嘅一步
完全冇可能話佢武裝奪國嘅終極行動係國會之戰

個革命劇本即使冇可能成功
但係佢哋都有做咗啲喎

重點呢個post係問指責trump嘅人覺得trump嘅劇本係咩
我退一萬步 可以相信有一堆群眾心目中個劇本係咁 但呢個咁幼稚嘅plan 我係唔信trump會揀黎做

你仍然想話圍攻國會 就係trump革命 奪權嘅劇本？

個plan幼稚/唔可行
唔代表個冇可能喎
幾低能嘅罪犯都有啦

好似有人帶哂zip ties手扣喎

而係你眼中trump係個低能罪犯 真心相信派人佔領左國會就等於總統位坐穩左 解決哂成件事?

我冇話過佢低能
我只係話即使個plan低能
唔代表冇可能

佢個目的唔一定係佔領㗎
可以係強逼議員通過任何嘢

你知唔知咁講法真係好牽強
相信人地會相信個低能計劃

納粹掌權最後一步
就係衝入議會
用武力逼議員改憲法

你知唔知前面幾多準備行左幾多步先有用 掌握左幾多軍隊幾多部門幾多法律先變成入議會改憲法係最後一步

講過啦 呢個只係第一步
唔通有個超人出現佔領國會 拎把刀架住佢地改憲法 就完成侵佔成個美國 所有反對力量消失冇哂
你同上面口中講嘅冇腦侵粉一樣咁幼稚
現實黎架唔係故事書呀

啊侵又係三軍總師令
軍中同政府又有大量支持者
民間又有支持佢嘅民兵
入面又係度確認大選結果
入到去就可以逼人投反對
推翻大選

反對力量一定大把
但係呢啲都係推翻之後嘅事啦

咁你話佢哋冇目標的衝入去
唔係仲牽強咩

分清楚啦
成個post係度問你地覺得trump諗咩呀

咩叫"咁你話佢哋冇目標的衝入去"
一早咪同意trump粉可以係咁諗

trump粉同trump本人你識唔識分

其他我甚至唔想覆

我話"冇目標的衝入去"好牽強啊
閱讀理解零分

我咪認同左衝入去嘅trump粉有目標囉
你up乜姐
我話攻擊國會唔會有目標嘅係呀trump呀
你就真係閱讀理解fail

當然 你睇到佢差D靠攻入國會就成功掌控美國就另計